金拱門出招， 新地筒2蚊雞

雖然好撚平，但係我哋要頂住呀， 要食黃店都唔好食M記

小恩小惠，廢老買雪糕都唔撚會留意有冇呢個優惠先買啦

依隻係勁難食喎

食生冷嘢，不了

不了 要留返個錢買黃店

大腸桿菌

荃灣西嗰間黃店雪糕仲好食啦

岩岩經過好多人排隊， 咩事

2蚊

做過金拱門都知部野同汽水機都污糟過屎坑

你咁樣咪變相宣傳囉

新地 唔係雪糕

食少幾個2蚊 都食到好味雪糕了

之前諗到停賣原味新地筒條友真係弱智

不推文回覆是常識

我相信連登手足係唔會受到誘惑

食屎落肚

唔係不嬲都係2蚊定2.5咩

真心留意左一排, 樓主真係好撚幽默

屯門娜娜好黃個post 笑到我肚痛

我會怕醜

垃圾食物，不了

食開黃店糖水

不了

要戴口罩
不了

有冇朱古力脆皮?🤤

寧願食催淚彈雪糕

紅店爆買！

狗衝

反正最近便秘

呢個係10年前嘅價

回歸正常價， 沙士價

部雪糕機由開業至今，唔知有冇洗過呢

唔怪得一大班廢老無啦啦食啦

蝗店不了

一撚定食

屌停左新地筒都唔知添
唔怪得點解而家成日咁多懶有主題既怪味

+1

同食屎冇分別

邊個家長走去買就唔同佢個仔玩

部雪糕機幾耐洗一次入面

麥當勞好黄

不反了

考政府工冇問題

食金拱門就唔得

兒登logic再咁搞落去我餐餐吉野家元氣

好似聽講根本唔係雪糕來

唔反了

寧願食飛田新地

唔講黃藍，唔講價錢

呢啲雪糕出名多菌，食都on9

我仲諗回歸
原來已經停咗好耐

好似話之前疫情
原味有奶
好多菌會危險

食完可以清腸胃減肥

海富開始多人

免費都唔去， 去少一次黃店， 咁黃店賺少一次!

認同，唔po真係唔知

黃店仲敢賣40蚊杯？

2蚊買瀉藥

諗都唔好諗 食垃圾

M記啲機同7仔思樂冰一樣 入面有蟻的

正啊喂 等陣去食

不過請支持賣30蚊杯一樣材料嘅黃色雪糕店

好肥

好撚貴呀 3~40蚊食粒單球

食過一次不了

呢個價寧願食Mövenpick

啱 黃店呢啲貴價野留返比其他巴打食

我食垃圾金拱門夠

化學野食到suck血管

依家淨係鍾意食呢隻

好耐冇食，sor

一咁平就手震 隨時整到成個櫃檯都係

整雪糕咩味都有奶啦

屌 稻香一蚊雞都冇人食 兩蚊甜筒？

呢款長期新聞都報細菌超標

其實人地加入黃店成本都唔低，我屋企人係果個商場做cs,話商場想逼走佢好耐，你話難食都ok。如果話佢貴，又唔算真係太過份我又覺得咪俾佢賺囉始終我地落幫冇人幫

利申，覺得好食

寧願食中國原材料黃到金雪糕

等睇有人咒我地食到腸胃炎

成間舖最污糟個部機

俾兩蚊佢，買完原地扔落地

細細個媽媽就話呢d唔係雪糕唔好食

黃店咁高質一定唔會腸胃炎

我建議佢地搵過個舖位砍掉重練啦

而家租荃新天地

隨時30蚊球雪糕入面有20蚊奉獻左比撐警sino 做租金

大撚把箘

應該話唔係用真奶整

呢個世界仲有藍屍同貪小便宜既人

記得細個都係2蚊杯
唔食冇CCTV丫拿，冇打人丫拿

好多後生 點算

好多菌關武漢肺炎咩事

真係冇食過，大家一齊頂住

垃圾

部雪糕機十年都唔洗
入雪糕包白色野冇人知係咩

依家平平地一杯雪糕都要八、九蚊
壓價去到兩蚊？
自己諗嗰杯係咩黎
我以前做過都唔敢食

榴槤最撚正

2蚊，我幻像鏡魔一定唔食 ，謹誓

唔想知

睇到黑人問號
浪費食物又嘥錢係你先諗得出

年頭戒咗之後，真係出乜嘢優惠都無興趣。真係多謝呢次抗爭，令我食少咗D垃圾食物。未戒到嘅手足唔好氣餒，比D掙扎呀！

我都唔知

眼花睇撚左做2蚊有雞食 係就好

新鴻基地產不了

m記依家d 雪糕成擔豬油咁 完全唔香唔滑

個M字

ok, thx for sharing, 一陣去食

好耐之前做過
但講真覺得m記啲機算乾淨

好過7仔果啲多多聲

你咁鍾意，去幫襯金拱門囉

我阿媽專登用4蚊搭出市區食兩蚊雪糕

你咪去食囉 有人阻你咩？
你食得都唔介意人地點睇你

2蚊？不了

真正另類宣傳
我見到都唔放上嚟啦

雪糕照食 抗爭照搞

食嘅人都係傻豬嚟嘅
你未見過啲員工加奶
啲頭髮飛晒入去
啲手汗有滴落去
見過一次
俾錢我都唔食

食完會肚痛好耐之前食過兩次兩次都中招

有屎撈左入去架 唔食

證明黃圈攻勢有效

大家繼續keep住

呢隻出名唔好食

有野取代再講

真係食屎啦 M記打手

EXAC7LY

手足，食窮佢！

拉 關我撚事

新地筒 唔係新地

兩蚊大腸桿菌不了

呢隻知名五毛黎架

狗也不屌